立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

(直播>數碼35台)

(電台直播>數碼35)

立法會會議 LegCo

電視 RTHK32台
[url]

繼續彈駭梁振英動議

涂謹申 講緊

周浩鼎 你呃人

周梁三問都答唔撚到

李慧琼咁樣都唔覺得係干預 ?